（新手集思廣益）一人一個速成連登仔女方法

睇左一排連登，發現太多人才
到底點先可以成為連登出色既一份子？

扮假膠 5毛

經常有圖唔好要伯母受苦

砍掉重練